[WFH一齊玩] Travian Kingdom Com1x3 12月15號香港時間晚上8點開ser!

一眾連登仔請留意
相信有唔少人玩過戰略遊戲 ，但係有咩好玩過同一班人一齊玩實時戰略遊戲Travian kingdom

黎緊有好多人會認真玩com3x3 60+ !
以下係新ser 開既時間:
COM 3x3
9月22 日 香港晚上8點
傳送門 :
TG Group:
------------------------分割線-----------------------------------
引言

咩係Travian kingdom ?
Travian Kingdom 係一種戰爭遊戲。遊戲目標係透過軍事手段/外交手段撃敗敵國，奪得他國財寶，並成為全ser最成功既王國。

以下係三國分立, 藍色係連登仔, 其他2色係敵國

每個玩家一開始會有一條村莊，可以發展種田發展經濟(4種資源)﹑再用資源起兵打人/搶人/破壞人地條村莊(幾日概遊戲成果)

1. travian kingdom 同舊版有咩唔同呢?
玩家們可以組成唔同既王國。勝利條件: 主要搶地盤 財寶
-同Kingdom可以一齊搶treasure,一齊擴展領土,亦係新版travian既精彩地方!
Kingdom: kingdom由一位King,一(數)位duke,同埋領土內既governors組成, 只有King可決定入邊個外交關係
不過
連登仔....

-開AC個陣會有 2個role 簡: Governor 同King (但成個遊戲有3個role: governor,king 同duke)
Governor: 打robber hideout ,robber hideout 有資源+stolen good 攞，stolen good 賣左有資源(最多係crop) 一日(24hrs)可能有2-3個到，冇點計過
King: 冇robber hideouts 但可以有收tribute(最少係crop)
Duke有robber hideout 同tributes 收, 但hideout數量會少一半，tribute 多唔多睇你3x3 4x4 多唔多人咁
**duke係king委任的，重課同長on 優先
---------------------------------------------------------------------
Secret Societies : 呢種盟係一個秘密租織,無要求你既村莊位置,任何玩家都可以加入,所有連登仔都會先入呢個SS同其他巴打取得聯繫先. 同SS可共享戰報

secret society 主要係for 我地連登仔用中文交流(英文都OK) + 睇大家既troop 同crop production
大家記著要入埋secret society
---------------------------------------------------------------------
搬村
舊版你一開始個account係邊個方位係冇得變。你想自已條村同朋友相鄰既話要開2村。
但係Travian kingdom 你開始個條村係可以搬位
你可以由(10|10)搬去(29|-31) , 咩方位都得! 所以如果你一開始條村符近好似有好多狼，你就搬就可以。 不過搬村係要搬係一個王國(後邊詳述)領土入邊，之前要有先由國王批准。

我地會係開ser 一日內搬曬咁多位巴打去一個位，到時係tg group等消息就得
巴打係空窗期可以試下起下田，冒下險咁(起到普5就好)
仲有單兵撞綠洲清棒棒
---------------------------------------------------------------------
節奏快
起個件野如果 有5分鐘就起完既話， 可以免金 instant build。 所以一開始跟住任務做就會可以係20分鐘內 資源田 全3 。
資源量﹑起野時間都比舊版travian 多。
出兵時間﹑起士兵(資源)都比舊版travian 少。
如果你係狼完全可以係2日內 出保開搶，再snowball
---------------------------------------------------------------------
壓力比舊版travian 細
如果王國領土入邊有攻擊既話，全個王國成員都會有紅箭咀。會知道被攻擊目標同到達時間。 好既王國會幫防

好似下圖咁，紅色箭咀代表有玩家條村比人打緊 但係只要係國土入邊就全員都會有警報睇，同埋有到達時間

而且禁入去條村可睇到有幾多防，同米(唔夠就有人會幫send)

只要一個連登仔有難，四面八方一定會有人支援
因為 搞連登仔死撚硬
***以往經驗係夠時間到就一會救 , 救唔到(棒棒的話)都一定有人會追秒等清曬人地D棒棒
---------------------------------------------------------------------
資源累積速度快
travian kingdom 入邊個kingdom replace 左舊版 公會，個D 變左做王國
主要搶地盤 財寶。財寶多，成個王國既人賣stolen good 既資源就會越多!
新玩法
Relocation: 如果你冇入王國，而你又唔係你想入既王國既國界入邊，咁經書信同意既話國王會邀你去relocate 佢國界入邊。但relocate之後你所 有資源田LV 全變0。不過你所用到係資源田既資源全部會係你英雄個inventory 入邊，你想要幾多禁一個制就比番你。
---------------------------------------------------------------------
新既通訊介面
直接比圖!

引用舊Post新手Q&A:
1. 點先開到2村?
滿意3個條件:
-2000 Culture Point (Town hall開一次party就有任送夠)
-10級 Residence (唔好起錯Palace)
-3隻Settler

2.我玩既時間唔多, 又唔想做羊, 點好?
做Governor,建議你防兵同人口至少有1:1比例,令敵人搶你都冇著數就自己唔會郁你, 同埋2村開過黎入聯盟生防兵(聯防係呢隻game既靈魂)

3.我玩既時間好多, 又可以點做?
實力有返咁上下既巴打們,可以做我地king既duke, 唔需要交稅, 但要為佔地盤而開村

4.咩係15田,9田?
因為每隻兵都會食糧, 主村開15田/9田可以養好多兵, 攻兵村專用

5.好驚出保護期
冇野好驚, 你正常keep住有兵有資源田冇人會郁到你

6.唔課金會唔會冇得打?
唔會, 當時課左會有著數啦, 我都建議少貨買個starter pack, 但隻GAME好睇合作, 齊心就唔怕課金王
課金就要買土耳其，便好多普通既話課一隻火雞就夠

課左就係咁

7.我要出街/去旅行幾日冇得上網,點好?
可以係 set其他玩家做你sitter(代管)或者duals(一齊共玩acc)咁就唔怕啦,我相信短時間既話好多巴打都可以幫

8.電話版好唔掂喎,點搞?
官方個APP已經出左

又或者用teamviewer遙控自己屋企部電腦玩啦

9.好多時唔知起乜好?
跟任做基本就都保到你去2村架喇, 玩到2村都唔知做乜? 開3村囉

10.我仲係好怕畀人打,點好?
出偵兵,你有偵兵係條村,人地要數量多過你既偵兵先偵到,通常偵唔到都唔會亂咁出兵打你
仲可以提下新手搶人之前要偵下人, 因為呢一版TR 基本一出世個個都有兵, 小心為上. 如果人地有英雄係屋企就要睇下人地英雄裝備, 有雞鞋會自動走兵.

11. 幾多兵打人先得過?
遊戲入既Rally Point 有 Combat simulator, 衡量過先出兵, 免得死傷慘重, 然後比人羊化

-------------------------------------------------------------
巴打們想唔想征戰四方? 快D 入一齊玩啦
記住入黎L個名 同 吹個靚水先
內有更詳細攻略
如果你鍾意:
撩交打
種田食花生
嘴炮

就一定唔好錯過

無敵既連登仔己經3連勝啦
巴打快d加入一齊玩啦
貼多次tg link:

戰狼外交